請問會唔會有專一既射手座

宜家同另一半已經一齊2個月
見面時間唔算多 平均1個星期1日
因為我地都要返學 所以無咩時間出黎
到目前為止我地都好中意對方
.
但係今年7月佢就會去台灣返工
我會留係香港 所以就會變long d
可能見面既時間會比以前更少
我唔知可以點去留住佢
.
好驚佢去到果邊識左第二個
因為我之前問過佢: 你會唔會唔要我
佢淨係答話: 今年之內都唔會
就係因為呢句令我好唔開心
.
我知道射手座都係貪玩既
所以想問大家有咩方法
可以去keep住呢段關係

食屎啦你

.
.
.
.

唔理咩星座都好 同未玩夠嘅人勉強維繫關係好難 何況仲要long d
樓主加油

我見佢宜家都對我好好
有時仲會煮飯比我食
陪我去行街
佢成日都好似知道我諗咩
真係唔可以無左佢
所以先要趁宜家去維持呢段關係

我已經好限制自己 唔係成日去揾佢煩佢
但係我怕太過放縱佢會出去係咁玩
通常都係佢揾我 仲要隔好耐先覆番佢
真係唔忍心感對佢

樓主同男友點?

半年前已被帽
到宜家仲係放唔低佢